奶共派：約468萬市民反對簽名支持完善選舉制度

奶共派：約468萬市民反對簽名支持完善選舉制度
21.03.2021 18:49

支共派早前成立「撐全國人大決定完善選舉制度」連線，並發起簽名行動呼籲市民支持。連線公佈，一連11日行動共收集到約121萬個線上及117萬個線下簽名，合共238萬個簽名支持人大決定。連線召集人、全國人大常委譚耀宗表示，數字顯示市民普遍支持人大決定，指選舉制度修改後香港就可以重回正軌，令一國兩制行穩致遠，他作為人大常委將不負所托，確保選舉制度可以順利修訂。 譚耀宗指，多日以來市民對簽名行動反應踴躍，感受到大多數香港市民，熱切期待選舉制度修改後，可以落實愛國者治港。

原文網址：

愛國打左科興未

468萬？

記得有個巴打拎咗塊簽名板上面寫個屌字
想睇番

唔係講笑 出街真係見到大把人簽

14億人先做到238萬個答名，廢物就係廢物

唔係講笑，出街真係見到大把「義工」不斷自己簽

搞核實對身分證可能得返十分一

線上不如整夠十四億啦，話撚掂都係鳩吹！

見到好多廢老簽

戇撚鳩

d街站做樣架啫
都冇人so既

其實完善選舉即係俾止驚黨收佢哋皮。佢哋係咪真係戇鳩到咁？

都onL9,夠膽就直播睇下D簽名有幾多重覆

上次簽名支持支那囯囯安法有292萬人，今次得238萬人。流失54萬人支持，支共派失民意啦

468萬係一個咩概念

即係香港一半人口
即係每兩個有一個簽左
無論男女老幼都係1/2

敢搞簽名 咁多人 都唔敢搞 選舉 笑撚死

468萬簽名但得10萬人打科興

屌，連一半都做唔到，都仲要出嚟吹報捷，真係垃圾！

印左468 萬張紙 就當468萬簽名

自已唔笑嗰吓好嘢

係得238萬簽名支持，即係有400幾萬人反對

係238萬+7

造數都唔識
真係忠誠廢物黎

咁少，香港作為大灣區一部份，共有7千幾萬人，即係6千幾萬人反對改變選舉規則
黨主席一定好嬲好嬲，忠誠嘅廢物真係唔識做嘢，又柒一次

呢班人仲係要自己呃自己
2019區議會選舉講咗民意係邊啦

準備700萬人簽曬

我諗中南海都唔信
心諗你班真係豬閪黎
我而家話晒事使撚你搞假簽名咩

佢唔係要信
係做個新聞
然後貼係牆
等人人都相信依個係民意

原來好多人唔睇標題

日日造假數

咪話中南海今時今日仲使乜搞假民意

今日條街好多d垃圾叫人簽，冇見過有人埋去簽

所以話 忠誠既廢物無錯
明知 日日擺街站人都冇個 連奶共新聞都只敢報 某某政府人員落街站簽名
但同人講二百幾萬
vs
上年國安法起碼有廢老排隊 哂馬 cctvb 係咁報 先敢講二百幾萬

內文都唔睇

樓上勁多文盲

唔講遊行人數，如果係超過一半香港人，咁請問點解建制派區選輸到仆街啊？

要比牆內人睇

係人都知共慘次次都吹個數

第一眼睇標題以為講緊468萬人支持

為咗多謝支持政府，簽咗嗰啲可提早安排接種科興疫苗咁就好啦。

下公司樓下個booth同今日經過荃灣個booth 沒人簽架wor

牆內都唔信啦
你當人地真係低能
2019佢地有眼見
結論一句唔再對香港人有期望

就叫呢468萬人打科興, 為国家啦

自膠
個標題

見過幾次都有人簽，有檔仆街搞到好次roadblock 咁

因為主要係廢老區同義工區

自己呃自己係政治做法 做勢啫
認真嗰時 當然知自己係9up

唔會比人屌老母架咩？
佢試下block我去路，屌撚到佢仆街呀

以我所見
佢地信
只係一小撮人
受境外勢力影響

你肯定有咁多？

科興仲係咁少人打

所以我信老共係想郁班忠誠廢物架
手法真係太低能
影衰晒

笑死
d中資政府出緊奶力先得咁少
羞唔羞恥
係都作大d啦

我差d 到果時剛好簽完彈開左，真燥底

4689

612同區選結果係冇得扼
佢地一樣清醒過來

雖然個數都係9吹
不過你睇清楚先啦

今日簽完 聽日又再簽
都唔洗verify

唔係講笑 今次d義工叫人簽都唔敢
只係企係到發呆
都比人串忠誠廢物 都已經玩哂
仲做呢d過時既Show
有乜意思

眼殘覺得應該要開閱讀訓練班，利申：自己都要上。

女來

佢地咁支持国家, 叫埋佢地打科興

我啊媽話佢行過，d人叫佢幫手簽晒成家人5個簽名

駁口吾刀

中午喺北角行過叫我簽
一句 忠誠的廢物 得過去

呢刻真係要講句，樓上巴打們唔好衝動，輸民意架

係咁講大話
係真班仆街就唔會輸區議會啦

做咩人數少左架
國安法有成500萬架喎

簽名咁有信服力又唔會作弊
點解投票反而會輸㗎

去過望一眼
啲簽名全部都係'中國加油' '中國萬歲' '踢走港獨'之類
冇個係人名

人大做嘅決定使鬼你嚟支持，做吓其他有意義嘅嘢仲好過啦，唔怪得俾人話係「忠誠的廢物」

遊客又簽得
一人可以簽幾次
所以點得出四百萬幾名市民呢個結論
根本假消息喎
報得警

我都見過

果啲都計8個

見到好多1人簽十幾個

我嗰區眼見唔多廢老簽

咁多人支持，區議會洗輸成咁？

話佢地係忠誠廢物真係無錯

搞埋啲on 簽名有咩用
中央要你班蟻民支持咩 落左order 就去啦
柒小陣啦

下次改名叫忠誠的廢物

如果佢覺得過半數人同意，不如搞個全民投票啦

搞咩簽名啊

人口有14億5000萬，仲未計死咗果啲，但只有238萬個簽名支持
啲廢老簽得太少，係做數就做多啲啦

嘩咁撚多人支持仲駛乜改制度
點選你都贏架啦

試下企係簽名站側邊，數下一百人行過有幾多人理
有既，烏蠅可能會飛埋去

咁就有468萬人打科興

咁撚少

騙子才是真的

2021年仲搞呢味野
忠誠廢柴俾少少心機好冇

468萬人簽但你選舉都係輸

唔係講笑 出去幾區每次真係見到無人簽

我見到班師奶義工自己係咁簽

班友最緊要係影張合照交差

班撚屌擺親檔都得果兩粒鐘，比人屌兩下又收檔，好心做數都勤力少少

街站多咗 但完全冇人簽喎 班企街仲要呃鐘 成班人等緊紅綠燈都唔上黎R客

支持完善選舉制度者請打科興

咁啱嗰日見到真係有仲要係班後生 見到真係打冷震

班廢物又報價數呃老細一陣又唔知錯判d乜

打科興得咁少人 算點先

千分一都唔知有冇
廢老：要帶身份證出街咁撚麻煩，屌，唔簽喇仆街

區選投票人數都冇咁多

屌
唔識字唔好上連登

罰抄咗四百幾萬個簽名

樓主topic起得太差
連登仔全部文盲嚟

呢D先係正常POST

咁多人支持但唔敢搞選舉

牆內人普遍接收資訊都係透過官方途徑
之前有線訪問過牆內人
佢地得到既訊息就係香港好亂 好多人搞事
問佢地知唔知原因/有咩訴求 無一個人答到
姐係好似北韓咁

電視見到d細蚊仔都可以簽
唔知計唔計數呢

中文U？

是撚但，等紫京黨鬥死你班仆街

你班忠誠廢物以前剩係識到到造數呃中央

聯打科興實際D

眼殘自膠

用國貨還用國貨 支持還支持 兩樣野黎唔好搞錯

鳩噏咋嘛 邊個唔撚識呀
我都可以鳩吹有500萬人簽名支持支共收皮啦

清你都係快x做番場法事啦
日光日白都咁恐怖

工展會果d開咪賣野既咪又係勁多人
成日話派野 比人踢爆左係做梅啦

大把「義工」自己簽嘛
人人都知啦

有一間支資銀行仲好笑
叫你地「自願」簽名支持
結果唔夠人簽名就喺度問點解唔簽

簡直有撚病

家陣俾人強姦完仲要寫thank you letter?
食屎啦仆街